Monster Hunter world導蟲問題

覺唔覺自從有咗導蟲之後就唔識睇地圖
就連啲地方都唔知喺邊

以前玩嗰啲時冇導蟲要學識睇地圖同埋記地方
而家就成日迷路

就好似出街冇電話冇GPS咁
我終於明白點解我老豆可以一路揸車一邊掀地圖

你記到今代個地圖，你嘅記憶力都有翻咁上下勁

陸珊瑚冇導蟲應該會棄game

有導蟲都搵到pk
無導蟲真係打爆個mon

唔係一層
幅幅圖都幾蟲
3d住咁記玩命咩
想打機咋
唔想番到屋企都溫書咁溫

探索陸珊瑚果個任 我搵左半個中 都會搵唔到眩鳥 反而 另外兩隻就搵到

第一次玩搵到燜，不過周圍跑幾轉玩下採集之後就好熟

係地圖用導蟲對物件按r3
唔係得boss可以
挖點
玩軟都得
自然會帶你去

根本有冇導蟲都搵到仆街

咁撚多上上落落既仆街位

仲要d導蟲又唔撚係清晰

浮空龍 風漂龍搵撚到熟，係搵rr撚柒到隻昡烏

一落去 行右邊再直上 見到貓晰龍就差唔多見到眩鳥
一打眩鳥啲貓晰龍係咁比眩鳥暈 笑死

我只係覺得個導蟲太花有時會睇到好亂。

琴晚搵到仆街,屌佢老母

明明測試版標記會隻導蟲係藍色 易睇好多
正式版又轉返線色

隻野好似係三區定唔知四區有個「駁」位行上去就有動畫

sorry for 1999

另外，導蟲搵怪要搵多啲屬於果隻怪嘅足跡，二級可以帶你去下一個足跡，三級一入地圖就導航